有冇人慣左揸住電話嗰時用食指遮住個鏡頭？

驚畀人屈

放喺個蘋果度
即刻唔會滑出街

唔係驚俾人屈，不過慣咗遮住

係咪你成個變態佬噉嘅樣呀

係